【美國國會最新消息：香港人權與民主法案 】

【美國國會最新消息：香港人權與民主法案 】
Update on the Hong Kong Human Rights and Democracy Acts.

法案而家由參眾兩院嘅委員會初步審議緊。草案嘅細節喺星期三朝早前會完成修訂，然後就要分別交畀眾議院同參議院嘅外交委員會處理。到目前爲止，參議院法案 (S. 1838) 有最少20位議員表示支持，而眾議院法案(H.R. 3289)有最少33位議員支持。兩條法案都估計可以通過參眾兩院嘅委員會，最快希望可以喺十月嘅國會休會後進行審議。

A quick update on where we are at with the "Hong Kong Human Rights and Democracy Act". Currently, the companion bills (one for the Senate and one for the House of Representatives) are being marked up by its respective committees. The bills will be proposed to the Senate committee on Foreign Relations and the House committee on Foreign Affairs, respectively, on Wednesday. Both bills are expected to clear both committees. If all goes well, it should proceed to the floor after the congressional recess in October.

唔該加辣

最緊要預埋30000個police object 同埋佢地親屬

加辣

SIR THIS WAY

push

參議院法案 (S. 1838) 有最少20位議員表示支持，而眾議院法案(H.R. 3289)有最少33位議員支持。兩條法案都估計可以通過參眾兩院嘅委員會

咁佢total有幾多位議員? 支持佔幾多%先

必須制裁提供服務既銀行
Sanctions against banks in Hong Kong which provides services to HK POLICE / OFFICIALS

參22/100
眾33/435
但老實講唔擔心通過唔到

參議院100
眾議院好似400幾

啫係幾時先決定到最後有幾辣？

咁少票就夠?

十月又休會

睇數字都危危地
文宣要加強yellow object

Sir this way

兩大黨吹雞喎
應該唔洗點驚

民主法案近了，你們應當悔改

咁危都唔擔心

到底幾時先通過到？我地仲等唔等到？

最主要係兩黨嘅老頂都出聲支持通過，下屬冇理由唔跟隊掛

10月中，再要比總統簽，好似係

依啲只係事前表明一定會投贊成
但上星期Nancy Pelosi已經召開咗兩黨新聞發佈會話會聯手通過
所以唔擔心唔夠票
但香港人唔好對依個法案抱太大期望
要成功始終都係要香港人親力親為

所以一早講凡事都最壞打算
果個Soloman講咁多鼓勵嘢始終得佢一條友講
期望愈大 跌得愈痛

對抗土共係美國大方向，關乎美國國運
實過到，唔洗擔心
入面既條款同細節，點樣執行先最重要

孽瘤做乜舉中指屌自己

推

重點係制裁效果有幾大
如果只係出入境同凍結在美資產其實冇咩用

好多唔咁早表態啫

好多議員唔得閒理, 只會跟大隊投

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

推議案唔會一開始大半人出聲
唔好唯恐天下不亂
過肯定過到 最大問題係唔好當過左=贏
過左只係類似對家比人日日恐嚇唔敢太亂黎
唔係過左=比自由你

記得有巴打講過，咁樣已算高
之前D法案好似得幾條友事前表態最後都過

但要搵一搵個POST 未FC

擔心唔夠辣

驚共和黨班右派玩拉布咋...

快d過啦，好驚過唔到，到時我地死得

Sir, 加辣please

做多啲文宣呀

有冇得再快啲

D鬼佬系度講緊環保y唔系污染入手

呢個係有 co-sponsor 議員嘅數
唔等於其他議員唔支持

之前新疆人權法，台灣關係法，都係喺國會兩院大比數通過

美國國會一年有好多好多bill提出來，要爭取可以入 committee 討論，然後再上大會表決，越多議員co- sponsor就越好

似乎而家個數已經夠去到以上兩個step

加辣加辣

希望台灣 日本 可以跟住美國制裁

Sir more spicy please, thank you for your help.

Please

咪撚做呢d野一陣fake左美國班友就唔抵啦

重點呀

李小龍故居今日被清拆

加辣

612 721 811 831 新屋嶺

Free Hong Kong
Pass the Act

加辣plx

大粒果d都投贊成，我唔擔心過唔到

無限加辣

過就唔驚過唔到
但執行力夠唔夠辣先係重點
口頭式譴責其實無用
不過我個美國國會既能力

其實制裁都推翻唔到依個不公義政權
集益廣思
諗下下一步點做

有冇咩可以做到

快啲10月中，等唔切

你當呢個係和議人數 最後再一齊投票

岩 最重點係個制裁名單有咩人
最理想就包曬班黑警

整定張制裁list

係，要「Prepare for the bad」

Mark Simon 同 Soloman 之前都出黎講係會夠票 兩邊都夠八成

已經算極速處理
連維吾爾人權政策法案，都要提出後大半年先通過

宜家兩黨合力推

Agger

個d係議會領袖
代表成個黨咁滯

又十月，一時又九月中一時又十月，邊句真，難怪葉劉話你無牙老虎，唔會通過

要制裁埋police object呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

過左先講啦

加辣
Sir this way
Anti chinazi

快D過唔該

sir

成個腦都係燒山把聲
今次都燈中嘅話應該要買兇毒啞佢

兩黨大佬吹雞，唔支持即係鬼
好易比黨友的去內部調查

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

應該係而家已經表態既本身係負責或關心外交對華議題。其他議員可能有其他專長唔需要特登表態。最後投票都係跟大隊多。特別眾議員任期短，佢地會盡量集中推動對自己有利議題，其他議題跟大隊算。

好似話今個禮拜會完成逐條審議。即係會知道上大會個版本係點。

特別係眾議員。

又唔會。美國政黨主要係選舉機器，唔係布爾什維克式政黨。

特大唔該

辣

辣！

不嬲投票都係暗地裏數唔會公開
所以先有黨領袖呢樣野

10月又休會?

特辣丫唔該

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

大家幫手在美議員twitter聲援

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

推呢個

始終香港好唔同，的確係有好多美國利益係到 美國想出手容易好多
新疆個邊係真係難搞

話說好多popo另一半做飛雞
唔知會唔會失業呢

Cosponsor只係一個表態 冇表態唔代表唔支持

阿啊啊啊啊突破數字啊

休2個禮拜10月15復會

仲要等到10月

sir this way

Pish

個個數字係co sponsor黎咋

Push